將軍澳綫將軍澳站訊號故障 服務稍有阻延

將軍澳綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2018-07-15 12:50

將軍澳綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。我們會盡快提供進一步消息。

車費又識加
服務就越後越閪

此訊息發放時間 : 2018-07-15 12:59

由於將軍澳站附近有信號故障，將軍澳綫列車駛經將軍澳站附近路段時需要慢駛，將軍澳綫來往北角站及寶琳站/康城站的行車時間預計需要額外5-10分鐘。
將軍澳綫服務更改如下
北角站 往返
寶琳站
每6分鐘一班
將軍澳站 往返
康城站
每12分鐘一班
現時將軍澳綫月台上的乘客較多，候車時間亦會較長。
請為行程預留充裕時間。
港鐵職員現正進行搶修工作。
如有不便，敬請見諒。

由於將軍澳站附近有信號故障，將軍澳綫列車服務受阻

此訊息發放時間 : 2018-07-15 13:09

將軍澳綫服務更改如下
北角站 往返
康城站
每6分鐘一班
將軍澳站 往返
寶琳站
+暫停服務，請考慮使用其他交通工具
請考慮使用其他交通工具或利用港鐵網絡的其他綫路。
您可按以下“其他交通工具資料”按鈕，連結“Citymapper”去計劃行程。
港鐵職員現正進行搶修工作。
如有不便，敬請見諒。

呢個term真心on9

屌狗鐵老母

點解會變左北角直通康城？

要加價 唔夠錢買支那優質零件🤨🤣🤤

寶琳站到將軍澳站嘅服務暫定左
頭先幾百人係寶琳站出番閘

而家落緊雨 陣間隧道炒埋車既話。。。

將軍澳獨立

加價

仲有寶琳路

黃雨
山泥傾瀉 山路不通

再爆發埋喪屍.......

行墳場出市區

仲可以行小夏威夷徑上西貢先嘅

語言藝術到仆街

好撚彩跑去塔690
又星期日。唔塞車
8個字到上環